民調: 澳洲人相信「習近平」多於「特朗普」

澳洲人對國家元首的支持度

Theresa May (68%)
安倍晉三 (66%)
Emmanuel Macron (61%)
習近平 (43%)
Donald Trump (30%)

politics
Australians Trust Xi More Than Trump, Survey Says

Survey finds only 30% expect U.S. leader to ‘do right thing’
Respondents have faith in alliance; worry about China meddling

By Jason Scott
June 20, 2018, 9:01 AM GMT+8

Australians have less confidence in President Donald Trump than Chinese counterpart Xi Jinping, but remain convinced that the U.S. alliance is vital for the country’s security, according to a survey.

About 30 percent of Australians have confidence Trump will “do the right thing in world affairs,” according to an annual Lowy Institute survey released Wednesday. The U.S. commander-in-chief comes seventh out the nine leaders ranked in the survey, behind U.K. Prime Minister Theresa May (68 percent) and Xi (43 percent) and ahead of Russia’s Vladimir Putin (19 percent) and North Korea’s Kim Jong Un (5 percent).

會唔會係班華僑搞事

好似有個2003年移民澳洲嘅大陸人做咗國會議員，之後上電視話當年64事件，解放軍屠殺班學生係啱。結果俾人屌佢違反澳洲人嘅價值觀，叫佢返大陸人

個民調係咪係china town做

屌，澳洲大撚把大中華膠，嗰時我個lecturer都係大中華膠，係咁講話自己去中國出trip有幾咁偉大，發展得有幾咁快。又係咁講啲中文字，又讚依樣嗰樣

trump選總統之前d風流事，英語白人應該好清楚…

由Lowy Institute做

習近平既43%支持度其實唔高, 只係好過特朗普

安倍成66%喎
點解標題唔講澳洲人信安倍多過刁糭？

以前克林頓做總統果陣
白官變左個雞鬥咪一樣無事

澳洲人監躉後代，個dna係要俾人管

May姐竟然第一 小英聯邦有希望 Make British Empire Great Again !!

收皮啦

好多其實都係大中華膠
最常講嘅係特朗普係痴線佬

(維基百科) 澳洲族群組成：

白人 92%、亞裔 7%、原住民和其他 1%

乜有人會理習近平既咩
支持安倍都等同支持美國

大陸狗以為度度都學香港咁
移民大陸人口但拎住人地國家國藉
之後推大陸人上去做議員
增加議員位置佔有微量影響力
有可能打仗時都會由china town開始起兵

Many fake news for trump

日本NHK民調: 54％的日本人對特朗普印象差, 只有18%的日本人對對特朗普印象好

NHK（日本放送協會）去年11月27日到12月3日在日本和美國，針對18歲以上男女進行電話民調。對於川普的觀感，美國有50％的受訪者回答「印象差」，33％的人回答「印象好」；日本則有54％的人回答「印象差」，只有18％的人正面回應。

持大陸狗既報導打飛機?

係台灣報導, 唔係大陸報導

《中國時報》，是中華民國一份綜合性中文報紙

根據維基百科, 澳洲92%人口係白人

trump: fake news

澳洲左膠國家唔信trump有幾出奇

白人=/=監躉後代
有部份人係二戰時歐洲走難過去

最受澳洲人歡迎既Theresa May同安倍晉三都係右派

所以澳洲人絕大部分人都唔係監躉後代

佢又引用nhk既文章但又冇原文

canzuk

旺旺中時集團咪就係台灣嘅文匯大公囉
台灣報導就唔可以幫支那打飛機？
台灣傳媒就唔可以奶共？

侵侵緊係信唔過啦
你睇佢撚中興撚到

其他台灣媒體都係咁報導

On9仔 睇下時事分析就知特朗普幾撚廢啦 又支持解禁中興 同北泡份聲明又無實質內容 都唔知幾撚時先令到北泡完全棄核 根本同之前班總統做既無分別 退出tpp放生一帶一路 仲話佢做到野 你個腦其實係咪裝屎

哦

Cucked

你試下同阿德萊德啲人講佢哋係監躉
打撚死你都似
人哋祖先磅水移民都俾你當做監躉

左膠國

MUSLIM
BLACK

ONLY 1% ?

CANNOT BELIEVE IT
THEY RE EVERYWHERE

班澳洲佬殺撚左你呀

又贏

證明澳洲多蝗

做野唔使時間既
上左任一年多啲，統治埋世界好無

其實外國左膠點睇習近平係新彊西藏起集中營